入嚟講兩句 想時間快啲過 (20)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖

大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！冇我嘅事絲！獵豹絲！毒計巴！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

Hi

頂

已搶 可以潛水

Hello

你好

留名

木子

圖姐
大家今日幾好嗎？
我又掛住佢了

大家都幾好呀
會掛住係正常嘅

岩丫
為左氹自己開心走左去買4杯椰子布丁，成120蚊

會唔會太快？

1日講2個po

喊都冇用

多謝🙏🏻

珍 樓主推post推得好快

錢係攞來洗 都係為自己開心姐

笑

喊(;´༎ຶД༎ຶ`)

小貴

有因因喺度鳩噏一日十個post都得

點解你唔搶1001？

小妹個個回覆都好認真

唔要(−_−＃) 唔想開post

食住年糕懷疑人生

有冇年糕嘅味

都真係冇乜 食到糯米同蛋嘅味道

下定決心揼咗佢未 定諗住食曬佢

啱先先醒起買衫買錯碼
好7

星期一去換

是禾贏了

LM

Hi one man

Hi 牙肥

牛女師

Hi 各位推post師

你尋晚都有份

我拉

1-100

101。。。

口味咁獨特

我今日出咗街開心

好很貴其實
不過自己又恨食，當買個開心

今日出街買咗啲咩

去左做facial

飲燒啤真係巧正

喺邊度買 感覺很好食

星期六終於要完

我都想去睇 正唔正

你知佢狀態唔好既話硬食一次吞左啖氣佢

恭喜

who

話咁快20
今日去左朋友屋企打邊爐
無睇一陣就20左

不知不覺大家陪咗我26個夜晚

食飽飽

正 我今日人陪我飲威士忌

下次自己整

發現ex好似性上癮咁好surprise 好多女 玩得幾癲下

小心呀ching
會有唔好嘅事會發生

點發現

Sococo 既椰子布丁
銅鑼灣同海港城city super都有
其他銷售點要上網睇番

千金難買我開心

冇見過佢減價
第一次試食係個好fd ge 買黎燒我
一試難忘

唔得閑整

好似唔錯！下次試下先

我聽日想整銅鑼燒
到時試下整埋椰子布丁
但係有無食譜？

窮巴係唔係度？夠鐘一齊飲酒

我對煮野食無咩興趣女子力弱
如果我可以好似獵豹咁賢良淑德幾好

Black label

食咗炒粉+包仲係好肚餓

小妹咁on9 應該氹到你開心
所以小妹=千金？

我整完比埋你食

咁大食

好感動多謝先

係 好似經歷完饑饉30咁
食緊蕉

佢未有新另一半未？
未之前 做哂你想做既野先

因6千金

布甸放連登 銅鑼燒要放ig 唔比得你
有無人有其他野介紹我整？

我都睇唔到佢ig 都無共同朋友
但知到佢有新一個會好辛苦
仲要未做自己想做既野

如果你未知 咁就當佢無 你有無咩想做
就去做左先 唔好等到好似我依家咁

唔鍾意食蕉

每日一爆post

尋晚太多嘢講

焦子萬金

屋企冇曬野食先被迫食
本身有一個包 我唔小心thing咗落地下

真 係小妹嘅錯

是

免死金牌

今晚我又一齊講

咁你想點

感謝樓主

感恩

自己整野食 ！！！

有

煮左野叉燒溝炒雞撈埋一碟叮翻熱
好怪

洋蔥炒雞 同啫差不多

習慣左同個人傾計
佢覆得慢就覺得好煩
依種係咩感覺

依賴嘅感覺

大門外有東西使你更牽掛

係到諗緊點約人出去
但Feel到冇乜野講

如果對方覆得慢，我應該學佢遲覆定收到即覆

你咁靚使乜做

因綠bb

隨心～

咩Assignment黎？
我都做完fyp

唔太建議即覆
人地慢覆有佢嘅原因 唔好chur 親人

下次再其他

笑死
我本身諗住咁覆

我唔喺大門外喎

依d感覺真係難受
本來冇人會keep住傾
因為身邊frd全部都好熟
佢就咁突然闖進左我嘅生活

牙圖！ 今日點

想覆就覆
同你心有靈犀des ne

可能係我太心急仲成日話佢咁遲先覆

係
所以自己搵啲嘢do下啦

有無其他野推薦比我整下？

東西先係大門外
塵埃無處不在

咁可能會嚇親人
同令人覺得chur

牙綠！今日巧悶

真心笑

你地咩關係先
太心急會太chur!

既然我哋咁有緣 不如交換個⋯

Lm

上年讀完

明白了
已經做緊功課等自己忙d

無搵d野做下？

圖姐

可能我太心急

自己有冇咩興趣？

有 等你

想me變燒乳豬？

加油！

等我放學？

等你下課

機緣巧合下
佢私下dm問我一啲關於升學嘅野
(大家都係個tg大group入面)
之後就開始keep住傾左半個月
出左兩次
兩次都佢叫我出

又抽？

沒考上跟你一樣的大學

依家放緊新年假好得閒
平時都係出下街食野行街睇書
星期一開學準備忙到pk趕project

哭能咗 點解冇d咁嘅事發生係我身上

所以真係機緣巧合
仲要大家都住得近 有共同朋友 好多野都一樣

係一個好嘅開始！

我唱告白氣球 終於你回了頭

明白了ching
唔該哂你

黑眼圈好重

重到遮唔到

俾女朋友發現咗

幾好聽

祝福

真係去睇醫生啦
你應該有sleeping disorder

失眠師

是me太多嘢講

成日推薦歌俾me

你又知我明明醜醜的

好歌要分享

大粒麥善良 心靚則樣靚

又自責

家姐咁夜嘅

閃先

食咗胃藥未

挽留

我成日詛咒前任們死ed
我諗住落地獄架啦

豹豹今日去左邊玩

好似短時間不能

無諗住對佢哋好
最好佢哋過得唔好

有細佬真好

我淨係詛咒ex個前任
我唔會詛咒佢

但係就咁唔會落地獄既

連登真有愛大家都覺得我落唔到地獄，咁我上返嚟玩啦

你最後決定聽日整咩野食？

聽日一定會整銅鑼燒 要放上ig
等d朋友知我有野做
我依家2-3日無新story就有人打黎問我做緊咩

椰子布甸無食譜
你有無建議？

上網搵到有但有啲搞笑，無story都會俾人關心
我有時成個月都無story睇心情po野
你有冇試過整梳孚厘？仲有乳酪炸雞都想試

乳酪炸雞係咩好似會又甜又酸又鹹咁

好似好正咁好想食燒肉啊啊啊啊

牙港=好人

地獄見

好似係將啲雞肉浸到希臘乳酪過夜 之後第二日再炸
感覺雞肉會好juicy但未試過整

因6都開始識派好人卡了

你又做咩落地獄
我唔落啦 返左上嚟玩
地獄太黑唔好玩

現實冇得派 咪上連登派下

點自己整屋企有bbq爐？

(日經多圖)地獄meme合集

我由頭笑到落尾

依家我好似受保護動物咁
以前我ig淨係間中睇下
一星期開3-4次
我本身更新ig係想ex有機會知我近況
但依家我一更新小左朋友就問

聽日試吓整埋布甸
焗野要約去個fd度 遲啲試下整
乳酪炸雞都好！ 應該會鍾意食

你成日都派

邊有 小妹真心讚人好人

會點架？香港好似買唔到希臘乳酪，只買到「希臘式」乳酪

希望你成功整到炸雞好期待添

好彩搵返你還好嗎

好人一生平安！

下次去marketplace 睇下有冇得賣 試下先

大家醒左酒先走

唔知啊 有緣就會搵到

屌你老味八婆收聲未 嘈撚住人瞓覺

好彩咋

對唔住.....

想對住個窗屌鳩佢哋

捕唔捕到我個5

係嘅家姐！

收到 收唔到

笑搞咩

情緒失控

收到

好嚴重？

失眠

早晨

咩料

打招呼！

因為聽日唔使返工

有sleeping disorder睇醫生會穩陣啲
如果瞓唔好對你個大腦同精神會有影響

潛咗個幾鐘水 終於做好做好prgm功課

咁快做好 樓豬是學霸

有的茄豆bb

屌 我眼殘 以為你係茄汁豆bb梳梨

唔是的
做咩突然之間頹

佢unblock你係因為佢放低咗

家姐唔做壞孩子！

唔知呀 但係唔係冇可能

我都差唔多了
用完腦少攰

早抖

靚女

靚女塵

小妹係到

識貨

今日做行山師

行邊？

Greek Yogurt個味我接受唔到

可摸耳整埋比我食

尋日進步咗

3點幾就瞓咗

請稱讚我

萬事小心

稱讚你！

有時真係比男朋友激死 託佢幫手拎野打來問埋啲無謂問題 你見唔到咪直接問職員 我又未見過又未拎過 講完一大輪原來根本係未到

好搞笑

菇麼寧因綠bb

建議叫 因綠小妹
好聽d

意見接受態度照舊desu

恭喜閣下已經被政府錄取
閣下的口才出眾，可擔任政府公共關係組組長

你個傻綠 好白痴

要你覆個咁白痴嘅人 對唔字

聽日返工 好耶

咁快啲食餐好

巧正甘 想吃

Gif 喺邊

樓豬回家了 hapi

牙圖

今晚有咩eat?

茄豆bb

玩得開心啲

做完尖隔離先

在家做尖

有咩心水？

清蒸排骨

[mem唔會架，你係要死一早死咗。唔會喺到講嘢
唔好用自殺嚟逃避自己。你只不過係唔夠勇氣
[/member]

炸雞下次先 今日瞓晏咗
依家先煮緊豆
仲有炸雞我記得好似要醃一日

不嬲都是

其實自殺未必係掩飾懦弱
果一下衝動 加上情緒 真係控制唔到自己
做左先會知

人生...

聽日開始實習啦

加油

嘈咩？

我翻來了

攰死

今晚實好好瞓

緬因好大隻

晚安

真

多疑絲

返工？

圖圖

圖 您好

bb

晚安
你做緊咩

去shopping

沖完涼 爽

買得開唔開心

乾淨寶寶

開心 雖然係咁比男朋友激親

不過有得同佢行街都開心

係 兩個都攰爆

好悶

我都想比男朋友激親

好！等你

你唔好玩交友app會俾傳銷狗sell到

禾刀系
岩岩做丸quiz

Sls exepect goodest English

你好返啦？

咩quiz?

有咩好提議
勁勤力 乜料

咩色

點解聽日係星期一

未瞓呀

Excel 師

你有咩提議
今晚12.死線

我知道
打聲招呼啫

味覺同嗅覺都未完成好返

下來記得拜我

因為今日係星期日

叻叻

吾巧死
禾會巧傷心迪

咁都俾你出實習？

遊玩時開心一點不必掛念
來好好給我活著就似最初

仍然在呼吸都應該要慶賀

不如就歌詞接龍一下

點接法先

你起 我接

紅眼睛幽幽地看着這孤城

唉點解聽日要翻工

啱啱都聽緊

如同苦笑擠出的高興

不要再說了

宵夜食咩好？

有咩揀？

名字我都不敢宣之以口
代號就是舊朋友

好聽到喊出來

繁華鬧市 謊話嬉笑？

唉 果然人嘅目標就係唔洗do

珍 聽到又想自摺抑鬱下

你mix埋嘅

Sls

摺啦 一齊摺
首歌令人心酸

sor
甜言蜜語 謊話嬉笑

求推薦套催淚嘅愛情片
又想搵嘢喊吓

我仲特登走去搵歌詞

初戀那件小事 泰國電影 好青春

真心講 秒速五厘米
唔好因為佢係動畫就怕咗睇 好值得睇

冇搵歌詞 靠記憶

已mark

呢套身邊好多人講
淨間搵嚟睇

樓豬覺得男主好靚仔

特登google咗 真係幾型

天國的階梯(?)
想當年我家姐喊到第二朝隻眼腫到唔想見人

快啲睇！
真人真事改編！

呢個無記錯係電視劇（？）
可能要等放假先有時間煲劇

麥皮

睇完秒五就開佢

好睇 我睇左起碼五次

被偷走的那五年？好睇

見大家咁多貨仔我都拋返套出嚟
我自己好鍾意睇five feets apart
劇情少少老套/大路（？） 但我真係睇親都喊到豬頭咁
特別係睇過一次之後我次次翻煲都有一大堆位想喊

感謝 秒五好好睇
我第一次個陣0愛情經驗 乜feel都冇
再睇就喊到pk

都係長期聽到戲名但未睇過 已mark

識啲嘢喎你

我超鍾意男女主角

真！男主仲要勁靚仔！！！！

想有愛情經驗
中一唔嗲唔吊嗰單唔計嘅禾仲係A0咋

咦！下一次睇嗰陣有戀愛經驗喎！

你後生啫以為大把機會

以後

嗰次之後都8年了 又無ulife 唉

上一上水

Year go 食晒未

第一次聽覺得好難聽
聽聽下就覺得幾好聽 d詞靚

有喔茄豆bb

咁唔建議睇秒5了
秒5個種係那住那住個種痛
你可能會覺得有d悶

係一個好好嘅經驗

睇嚟睇到心痛嘅人都係有經歷嘅人

Juno啲歌對啱啱聽嘅人嚟講係咁
但係越聽越正

咁再見啦

我要聽故事！

經歷都算有嘅 不過唔多

Juno d曲風比我嘅感覺係唔走大眾
係好獨特

感情世界一切隨緣
希望大家都幸福就夠了

所以唔係個個都接受到

故事冇乜趣味性
比較有趣個位就應該係 個男主角係個仆街

點解係個仆街

眾生因緣而起 因緣而滅
真 開心就夠

就係你諗緊嗰個原因 /：）

我無諗緊咩

最近都聽緊 《無念》成個專輯都好正

上面我有貼<彳亍>呀 但係因緣好似無聽過無接到

咁你諗下就明

真星期六日先煲

我呢兩日先聽 仲未記到歌詞

無聽過呢首 聽下先

依首歌詞仲靚

啱啱先走咗個星期五
唉 好想快啲sem尾

秋分都幾好聽

巧 淨間去聽聽

今晚係音樂台des ne

有一排係咁聽日文歌 最近又想loop返廣東歌

我不開心也只想你開解 你懂得怎關懷

真 聽咗
經書向前翻 薪火向前燒

不過認唔認同呢個人生觀又係第二件事

Virtual placement

咩日文歌！
Aimer? 米津？

米津有聽但唔多loop
我平時鍾意單曲循環 有一排係咁聽back number嘅Christmas song

不過我都幾想去做佢歌詞講嘅嘢
世界好大 好想咩都知 好想

無人識街燈晚餐？
有冇搞錯

Back number !!!!!! 好耐冇聽 以前好中意loop
粉三xx嘅cover

聽咗
下季自有下個代你開花呢句真係

秋分呀嘛

有求知慾係好事 世界好大 無人阻到你去見識下世界

真 嗰陣未有full mv所以下下聽cover (x
幸せ都好正

識 但唔太啱我唱

個人覺得呢首幾得意

覺得好浪漫
唔物質嘅愛情

世事無絕對嘅

呢首我少聽所以冇乜印象
記得我嗰陣聽粉ミルク好鍾意聽眠リ姫
不過唔係back number嘅

我都想大把asm未做

哇屌！！！！ 係呢首
個前奏好撚正

禾都 但我仲hea緊 等做死線戰士

係
想當初淨係覺得幾好聽又唔去睇詞
一睇埋份詞灰到入肉

小妹唔識日文 sor
但首歌真心好正
粉三嘅演繹好舒服 好中意佢d cover

me too聽日又有野要交了

唉 想quit u
順便quit埋人生

真 佢把聲真係好正
日文我都係最近追星先啱啱開始學 仲未就咁聽得明
係後嚟有啲人會幫佢加cc字幕有中字所以我先睇返詞

quit life係人生目標

係心情煩躁個陣
最啱聽粉三同臀仔 令人舒服

真
生活很苦悶

唔知點解個人長期做咩都冇動力

quit左可以做啲咩 未ready好做社畜

比個5我
我對所有野都冇興趣 冇動力做野

比個5你
我係對有興趣嘅嘢都得一兩秒熱度 講完又繼續做廢青

唉 讀完十幾年填鴨式教育
就做幾十年社畜
人生苦短 啖啖都係食屎

我冇膽quit life
但成日覺得如果突然死咗好似又冇乜嘢 冇嘢留戀

真啊做人真係命苦 其實

補返拎

越講越似了

多謝你

我都多謝樓主開po畀我喺到取暖
就算只係過客都好想大家幸福開心

你

啊！！！！

好 叫完

否

點解要大叫

好

啊

突然無人講嘢

無人1001

係
我仲等緊爆post

999

1000